民陣已入紙申請20/10 九龍區大遊行

全世界出動

推

推！民陣吹大雞
真係要200萬人再出動喇！

文宣要準備
Facebook 連儂 入信箱 戰線

快d準備定啦

推！

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

推!!!!

來了

吹大雞

Push

全部都去

Gogogo

前線請分開行動

依家好需要多次和理非百萬人大遊行去展示香港人民意
雖然有不反對通知書機會 仲低過中共倒台

準備好了

其實真係唔好再打港島,過九龍好過

利申:港島人

陳皓桓唔係卸左任啦咩

starfuck咭退錢攻略

其實反轉終點係TST會唔會好D?
巴士彌敦道行唔到, 焗住中途插隊

一定到

推呀

冧庄。

P牌表示好撚想比正皮呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

尖沙咀終點大圍捕要跳海走...

10.14

大遊行

算啦今次跟隊算
利申平時鐘意開花

如果唔批，希望泛民有人會承接，拜託

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

一定要得

九龍

一星期宣傳

push

民陣&九龍

哇 推下先

今晚七點遮打見

文宣機器開動

聆聽民意

一定唔批
要諗定，到底最後係集中一區和理非，行完就散
OR九龍掩護，分區開花

上

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

和你非會好啲
主要係做俾國際睇
要俾佢地知道我哋仲有好多民意
同埋嘗試過和你非但係無回應

和理非肯出嚟未！！

準備更新

收到！

Pish

P牌好想比正評

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

20號民陣遊行
預留時間

推。

出

推！等左好耐 再唔出唔洗出

Tui ah

推啊

九龍區good